[警告]唔好玩路軌

東鐵電纜今晨被掛上單車 港鐵：或可引致列車高速出軌

唔係每次都check得到 如果有D位無檢查好真係出意外會死好多人
到時個劇本就變成年輕人不顧後果企圖逼使政府妥協破壞路軌引致大規模死傷
我地會徹底失去道德高地 任人宰割
唔排除對方都諗到呢點 只要只要引起更大規模既死傷 就可以話係年輕人玩過火
咁好危險,對方係無人性既政權 我相信佢地乜都做得出

推

p牌推唔到

你做乜鳩呀，你知邊個做咩？

你唔比係藍絲做？

我意思係盡量唔好比人地覺得係手足做

你而家係帶頭賴落手足度喎p牌仔

想大家小心d

點解你會覺得係手足做?
根本由汽油彈開始, 搞黑社會間鋪, 打站長,斬黑警等等全部都係黑警臥底做

我無話係手足做
我係話有人咁做
佢地個目的可能係為左引發一場大規模死傷

天生神力呀?

呢D明係有人用機械輔助放上去
再屈落示威者到

開PO 前 諗一諗
(帶風向既除外啦)